[突發] 考評局網站出bug, 自修生成績偷跑！！！

屌又2撚左

不誠實使用電腦

有咩留返同個官講

英文由3升到5**
溫左咁耐都抵

同EAA講得唔得

屌，中文2咗

屌 u曬

放榜先黎幻覺

驚耳報